覺唔覺當年俾錢續winrar既人蠢左？

對唔住都要認真講句，當年俾錢續winrar既人真係冇乜判斷能力。當其他軟件繼續提供免費服務時，winrar作為市場潛力最大既壓縮軟件公司，收費反而係對winrar有害，因為一個軟件最大既資產就係用家數量，而收費只會令用家數量下跌，市佔只會跌。

更重要既係整個互聯網都一直趨向提供免費服務既時候，竟然會有人自己走去俾錢，真係令人廢解 。我唔想討論用家心態，俾錢=高尚/唔俾錢=乞衣，但想係想知俾左錢既人其實對互聯網服務理解程度有幾多，呢班人係咪錯判咗。

天堂二個故